[夏季日劇] 我老公返工好廢集中討論區

2017年7月期 NTV 土曜ドラマ
《ウチの夫は仕事ができない》

主演：錦戶亮
女主角：松岡茉優
參與演員:佐藤隆太、壇蜜、藪宏太、山口紀子、井本絢子
開播：7月8日
劇情介紹：年紀輕輕的沙也加(松岡茉優飾演)，以為自己嫁給了高顏值、高學歷和高收入的理想丈夫，後來卻發現原來丈夫只是一個在工作上凈給人添麻煩的“廢材員工”。而一直害怕被太太發現真面目的丈夫小林司(錦戶亮飾演)則感到非常苦惱，在工作上撐不下去而想離職之際，卻發現太太懷孕了……

錦戶亮（32歲），日本組合關8成員之一，代表作包括《一公升的眼淚》，《Last Friends》，《對不起青春》等等

松岡茉優（22歲），日本女演員，憑晨間劇《海女》走紅，亦是富士電視台「FNS27小時」等綜藝節目的主持

等到啦 終於等到佢上劇

期待

咁快有人回
諗住會單機
亮隔左成年幾終於上劇

咁快有人開post
今季都諗住追呢套

那個了啊 會唔會又食埋女主

其實佢唔係真係啲媒體講到咁花花公子

30幾歲 個樣40幾咁 你話呢

唔理 我都會係照追
仲有mayu喎

無咁老掛 不過就算樣老都係生成嘅
同啪啪啪唔係好大關連喎
同最主要呢個po主題係套劇
講返正題啦巴打

可能佢黑

Lm

真係好黑 同平井堅一樣come from India

Mayu係正

除咗主角大家仲有邊個想睇
我就幾想睇yabu

幾鐘意佢黑皮其實

想睇壇蜜 唔知佢今次做咩角色

原來mayu先22歲 咁快做人老婆

係 應該新婚

人妻Mayu

好可愛

唔知有冇kiss戲

夫妻喎 出門個陣... 可能會錫面

如果係廢老公， 可能唔想錫佢

每日都要擔心 今日佢又唔知會唔會俾人炒啦

個樣殘撚到

塊面多摺啫, 又真係唔係好睇到邊忽殘

睇得出真係廢柴老公
劇應該冇硬照咁樣衰

留名睇老婆

仲有一個禮拜咋

睇海女果陣唔覺眼

但睇真田丸

睇到松岡發嬲篤穿門紙真係好好笑

大推問題餐廳嘅佢 好可愛

睇真啲那個了唷個樣有啲梁朝偉

留埋鬚個樣仲似

我和結衣那個了

我諗佢睇咁多港產片應該都會識梁朝偉

香港都會同步播！不過係now

今日個妝有少少老 不過

yabu

台灣個譯名好撚柒

搶救老公大作戰
可能呢個就係套劇嘅主題?

btw
星期六首播
好想快d睇

求到時唔好劇透

好似對不起青春個女班長

擔心松岡茉優沉船

俾我對三個月都會沈

黑島結菜

真係幾似

兩個都正 但鐘意mayu多啲

黑島結菜好Cute Cute

我跟新垣『那個』了唷

聽日就係啦
好期待
利申 而家喺日本可以睇live

我擔心錦戶亮沉船

如果係我都會祝福佢

btw 你有得睇生肉

葡萄

不過好似話佢地明明係夫妻役但係冇講過野
咁都入到戲好勁

我唔會劇透嫁 盡量

見到呢排既mayu 瘦左好多好心痛

我都覺佢瘦左 個人骨感重左

阿錦個樣咁老

張硬照好多摺摺

今晚

主題曲好好聽！！

Agger

Mayu真賢妻

睇完第一集 好暖

つかポン

サーヤ

巴打係邊度睇?

Bilibili啊 諗住今晚再睇多次

有冇link, 唔見有既

睇開人人 同埋好似要係會員先睇到 唔得嘅話 呢個網應該都有

睇完上黎討論下

睇左2次了

我都係

首回收視11.2%

呢套劇d鏡頭拍得mayu好靚

妖精さん

錦戶亮

lm

放工睇

女主咁正， 肯定俾亮那個了

為左松岡茉優 要追呢套了

錦戶亮跟朋友炫耀：我跟松岡『那個』了唷！

刀片已備

未睇熟肉

錦戶亮演技原來唔錯

ryo個look同幾年前拍對不起青春果陣一樣

睇到最尾個度真係同佢一齊眼濕濕

你唔講都唔覺 唔怪得之咁熟口面

留名
呢到我直程喊左
雖然可能同我本身鍾意錦戶亮有關

同埋返工果種壓力感同身受

同埋mayu真係好溫柔

我仲未得閒睇

Agger
見到佢喊心痛想抱抱佢

其實佢一向都冇乜大變化
而且都唔係真係殘左好多
張相影得柒

個樣成日好sad 咁

頂 笑左
可能天生下垂眼所以顯得個樣好sad

兩個唔多過電咁…

差成十年wo

搞到我都睇得唔多入戲

唔係MAYU 一定棄左

未有新一集?

出左

感覺上第二集好睇啲

今集錦戶亮係咁講野個度
同埋mayu無第一集咁聖母feel 開始會嫌棄佢廢現實啲

但唔係好鐘意歌舞fd

考車肥左好down, 想睇mayu

第一集覺得完美老婆 有冇咁完美
第二集變番正常

認同 可能因為有佢啲孕友

點解我係bilibili 真係搵唔到新一集 你地用咩key words 搵?

bilibili block哂所有日劇喇
要睇就要親自上字幕組官網dl
/maple stage 呢d

mayu 沖涼個髮型都係露額好睇d

遲d 變到印度戲咁, 集集都唱歌跳舞

懷疑睇得太多lala land

mayu d綜藝真係好好睇

Mayu同杜小喬好似樣

第二集表情到位返少少...
第一集真係太花痴 可能因為意識到自己老公幾 "廢"

幾好睇

反而覺得mayu d 表技都係over 左d, 就算我好愛mayu 都係咁話問題餐廳果陣就岩岩好

第3集又再好睇左

如果男主角個老婆係個港女
個故事會變成點?

田所睇到我勁嬲

攞彩佢最叻 不過最後都係男主光環

樣都衰過人

呢套野睇完好有代入感
可能本身都廢廢地 好明白個感受

分享返男主美圖

表達能力好既人先做到野
毒撚表示....